美國副總統彭斯拒啟動憲法第25修正案把特朗普免職

美國副總統彭斯拒啟動憲法第25修正案把特朗普免職
2021-01-13 HKT 09:15

仆街彭斯罷免埋你

你眼殘?

我扮緊左膠班法西斯

美國副總統彭斯拒啟動憲法第25修正案把特朗普免職
2021-01-13 HKT 09:15

美國副總統彭斯拒絕引用憲法第25修正案，免除總統特朗普的職務。

彭斯當地星期二晚去信眾議院議長波洛西，表示啟動憲法第25修正案的機制，不應用作懲罰或褫奪總統權力的手段，認為有關行動不符合國家的最大利益及憲法。

眾議院即將就有關議案作表決，波洛西曾經表示，如果彭斯拒絕引用第25修正案，眾議院將採取行動彈劾特朗普，美聯社報道，至少有3名共和黨人已經表示將投票支持。

又話彭斯係deep state？

Pence 已經做咗對家要佢做既事

講到好似佢有得揀咁

確認選舉人票已經出賣左trump 同美國

西女人有冇到場

講到柒婆好似有得揀咁

唔使扮，你自己就係

JUST IN - Speaker Pelosi announces Trump impeachment managers. 7/9 are women, people of color, or LGBTQ.

Eric Swalwell will be an impeachment manager, despite the Chinese Fang Fang controversy. @disclosetv

柒婆香港最大佢自甘墮落
美國憲法冇權俾國會唔確認結果
當然你可以確認有問題
但有幾多個舉手？
成個國會536個人都deep state呀
滿意未？

笑左

邊個話

盤棋好亂
到底邊個人邊個鬼

1月20日你咪知囉
到時會有好順利嘅總統交接

美國憲法冇權俾國會唔確認結果
喂屌你唔識就唔好出黎柒啦
有權架
搖擺州無人敢用呢個權咋
如果搖擺州班議員敢用
拜登就唔會過２７０票
最後就會跟憲法，轉一州一票既形式，眾議院投總統，參議院投副總統
呢套玩法係美國憲法寫得清清楚楚
你同我講話佢地無權

佢地無用個權你話人地無權
香港人俾人禁言不如你話香港不嬲都無言論自由啦

係你先咁有心，廢事理佢

佩洛西有冇現過真身？

double negative 唔識睇？

#4解釋左
打少左「左膠：」三隻字啫

彭斯即係圓滑撚,做到盡可能對兩邊損害最低
食兩家茶禮

推番個波出去啫，今晚過埋咪可以話唔關佢事佢已經盡左力

彭斯心諗: 咪搞鳩我啦屌

有冇source唔識揾
一google篇篇新聞都話冇權
又唔知係咪媒體霸權啲fake news

條友即刻靜哂

文盲開工系列

喂 人地答左你啦
屌你老母
唔識唔好衝出黎7啦支那病毒種

我都好想知
到底佢係咪畀人拉咗
完全一啲消息都冇

咪扮啦
如果係扮 都幾似
因為我一早block咗你

依你講法如果係搖擺州議員縮沙
咁彭斯邊有得揀確唔確認

咁你keep 住google 啦

又贏

似傾掂數啦

為自己咋

最大背叛都做咗，佢只係唔想再冒險為果兩星期再俾人屌，佢仲係抱住僥倖心態，覺得自己有機會上位

1. 可能佢夾埋trump做緊場戲，等果班人投票，完成個犯罪過程先，到時人贓並獲

2. 佢驚影響自己政治生涯，到時就話自己跟憲法做，所以果陣先無否決到有爭議性嘅選舉人票結果

而家扮唔係
基本上而家除咗侵全部都係deep state

班仆街，重有幾日都等唔撚切。

可能好似係泛民咁, 一邊平反64, 一邊入中聯辦

你文盲?

預左啦，佢為保前途，都係做返自己角色要做既野

人哋開緊工

你似愛侵力多d
前排日日話彭c係25仔deep state
死咗嗰個美國女兵又係話要做低彭c

習近平都係同侵侵做緊場戲 要一網打盡deep state

唔得就彈劾
要佢下屆都無得選

正路嘅 共和黨funding都俾人cut
其實美國人有冇諗過，你個國家係咩人控制

佢都係揸正黎做啫
25th amendment 都唔係用黎咁用
好似係針對個總統如果履行唔到職務先可以用

佢扮緊唔係
捉緊一盤好大既棋

我無join過果堆PO

西西 同彭斯

而家係咪話參議院夠票彈 trump trump

頭一page d 五毛湧曬出黎扮野串deep state

真係好亂 究竟係咪苦肉計嚟

有無人會死

侵侵連任

拉斯穆森民調 話左特朗普民調係升左

起碼共和黨內基本盤無走到

佢地或者唔同意國會山事件
但都唔會同意用25條同言論大封殺

可惜佢做總統既話反而唔及特朗普，
但如果實權比特朗普做副總統，正總統比彭斯做下pr 可能唔錯

泛民左膠眼又殘心又盲

或者可能係治世之能臣
不過一定係亂世之垃圾
美版白頭佬

得返幾日都要搞

McConnell唔肯搞
話最快都要19號先擺到上參議院處理
咁樣離Trump離任只係得番一日
所以成件事根本鬧劇嚟

Buy some time for trump?

big tech 囉
2077 is coming

未殺到埋身
低估支那間諜力量遮

你唔撚幫手咪收皮
留撚埋啲冇撚用嘅言唔知做乜9 好撚型？

邊諗到有一日稱職係講膚色唔係賢能

有正確嘅info又唔share出黎比想拎嘅人
想點撚樣姐屌你老母

penxi